必須要用運動初期外國文宣嘅規模向全世界國家澄清：支那係武漢肺炎嘅罪魁禍首

支那而家已經開始攻勢，不斷話武肺係外國傳入
面對一個咁無恥既政權唔可以掉以輕心
必須要向全世界澄清

仲記唔記得運動初期我地點樣向全世界發聲？
twitter攻勢，登報，街站
仲有唔少既外國盟友
要俾全世界知道，支那係一個爆發病毒，控制不力，事後推卸責任嘅下賤國家，必須全球圍剿

如果今次俾支那做到救世主, 外國戰線就正式壽終正寢, 香港人以後唔會有運行

登報有冇得諗?

呢啲天災用嚟宣傳，恐怕有反效果

天災？

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

擺明係人禍

推

鬼佬自己都中，咪天災

文宣留意：其實半個月前，外國將’武漢肺炎從實驗室流出‘都係fake news打壓，文宣要反駁哩點

Pish

支持

Push

一定要，share開twitter

要努力做好文宣啊 推

有咩反效果
全世界會企番係中國個邊？

兩個方向

一. 澄清病毒源頭係中國武漢

二. 指出中國先買斷國際物資，再以救世主身份送物資，係極其可恥嘅行為

push

一開始叫人唔好做野又係中國, 之後又話人地唔做野, 要學中國

咬實佢，係中共唔俾醫生公報疫情
係佢怕影響過年氣氛而壓制消息
至今仍在限制醫生發聲

第二有保留---自保手段無可厚非
(民主政府一樣會做)

問題係佢個獨裁體制
會限制消息流通
令世界失去抗疫黃金時間

早在2019.11月17已有武漢新沙士,
隱瞞疫情100%confirmed，華大媽都自己爆響口

2018年央視新聞影片已經報導發現"新型冠狀病毒"

中共權威教授証實 疾控中心人員沾染蝙蝠血&尿液

武漢市疾病預防控制中心（WHCDC）可能是病毒來源，稱這處疾控中心距離華南海鮮市場不到300公尺，實驗室曾捕捉蝙蝠研究冠狀病毒，更有研究員被蝙蝠血和尿沾染到，採取自我隔離14天。
這份報告提到武漢有2間實驗室，除了距離華南海鮮市場30公里、P4級的中科院武漢病毒研究所，另有距離海鮮市場僅280多公尺的武漢市疾病預防控制中心（WHCDC）。報告中引述官方資料，指武漢疾控中心曾從湖北省與浙江省捕捉蝙蝠作為研究之用，也提到負責研究的研究員曾遭到蝙蝠攻擊，自我隔離14天，也曾發生沾到蝙蝠尿而被隔離。
肖波濤曾在哈佛大學醫學院工作，並與美國西北大學有合作研究，多次獲國家自然科學基金，這篇報告也有該基金支持。報導也提到這一份報告並非在權威學術期刊發表，只發布在科學論文分享網站，不過，目前已找不到該論文。

食蝙蝠 野味日常

唔洗問呀貴啦, 哩3種可能性都好強 有根有據

你國家個個病到死死下
睇報紙頭版日日見到香港人同中國鬧交係咪中國責任，睇得多就會港豬心態政治嘢我唔想理，求真都廢時

拉醫生坐監死埋我覺得最有力，連中國人都因為咁反政府

全球登報, 主力指出今次疫症係支那發源, 個時間線
同點樣夾埋WHO 陷害全世界,
效果令到支那公信力跌到零就夠

反送中元素可以等高峰期過左再黎過
今次主要用黎助攻先

仲有支那透過扶植世衛總幹事譚德塞, 令世衛只發佈對支那有利既疫情資訊

艾芬篇文上面d網民咪有多國版本 可以借來share出去

生化病毒

pushhh

發現連登依類post 冇人推
反而出面笑鳩鬼佬一大堆post
仲唔係3毛網軍做緊嘢?

要推